https://memory.aron555.ru

npm run start

Суть данной игры очень проста - перед пользователем разложены (в нашем случае) 16 карточек, за каждой из которых находится рисунок. Всего рисунков 8, соответственно, каждый рисунок встречается 2 раза.

Когда пользователь нажимает на карточку, та "поворачивается". Дальше игрок открывает вторую карточку. Если эти 2 карты совпадают по рисунку, тогда карточки убираются. Если нет - закрываются. Цель игры - найти все 8 пар рисунков.

Основная задача - написать эту игру с применением технологий React, WebPack, Babel и TypeScript. Затем задеплоить сайт на GitLab Pages.

Основной функционал вашего приложения
Изначально карточки повернуты рубашкой (синий с K/C)
При нажатии на карточку показывается рисунок
Если 2 рисунка совпали, то эти карточки становятся неактивными и пропадают. При этом место под ними остается
Если 2 карточки не совпали, то эти карточки закрываются
При перезагрузке карты должны перемешиваться (значения карт должны быть "случайными")
Всего игроку доступно 40 ходов
Если ходы кончились, а все карточки не были отгаданы - должно появляться окно с сообщением о проигрыше
Если все карточки раскрыты - должно появляться окно с сообщением о выигрыше и количестве ходов, которое потребовалось, чтобы открыть все карточки
